操你媽的而家一底雞卵兒子要20塊錢真的很坑爹

好撚低質素...

20蚊都食

夾個而家喺入面